# Ching Kuo <gene@openstack.org>, 2017. #zanata
# Tom Fifield <tom@openstack.org>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openstack-user-survey\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-18 18:38-0300\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-18 10:55+0000\n"
"Last-Translator: Ching Kuo <gene@openstack.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh-TW\n"
"X-Generator: Zanata 3.9.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:6
msgid "Add team member to this deployment"
msgstr "添加團隊成員到此部署"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:9
msgid "Search by name"
msgstr "透過名字搜尋"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:11
msgid "Find your team member on our database"
msgstr "在我們的資料庫中搜尋你的成員"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:13
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:24
#:  survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:20
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:34
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:5
msgid "Your Deployments"
msgstr "你的部署"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:5
#, php-format
msgid "Part %1$s of %2$s"
msgstr ""

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:10
msgid "Created by"
msgstr "創建者"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:11
msgid "Edited by"
msgstr "編輯者"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:12
msgid "Add another team member"
msgstr "添加另一位團隊成員"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_SaveLaterModal.ss:7
msgid "Save & Come Back Later"
msgstr "保存 & 稍後回來"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_SaveLaterModal.ss:10
msgid ""
"Your progress has been saved! Come back by going to the url below. "
"<strong>See you soon!</strong>"
msgstr "你的進度已經保存! 使用以下連結回來繼續. <strong>待會兒見!</strong>"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_SaveLaterModal.ss:15
msgid "COPY URL"
msgstr "複製連結"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ThankYouStepForm.ss:6
msgid "Create A Password For Return Visits"
msgstr "創建一個回來時用的密碼"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ThankYouStepForm.ss:7
msgid ""
"If you'd like to be able to return and update this information in the "
"future, you may choose a password below."
msgstr "如果你希望今後回來更新此訊息, 您可以在下面選擇一個密碼."

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:5
msgid "Find your team member in our database"
msgstr "從我們的資料庫搜尋你的成員"

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:9
msgid "+ Add Team Member"
msgstr "+添加成員"

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:19
#:  survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:30
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:32
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:34
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:20
#:  survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:31
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:53
msgid "First Name is required."
msgstr "需要填寫名字"

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:54
msgid "First Name is not valid."
msgstr "名字無效"

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:57
msgid "Last Name is required."
msgstr "需要填寫姓氏"

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:58
msgid "Last Name is not valid."
msgstr "姓氏無效"

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:61
msgid "Primary Email Address is required."
msgstr "需要主要電子信箱位址"

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:62
msgid "Primary Email Address is not valid."
msgstr "主要電子信箱位址無效"

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:63
msgid "That address is already in use by another user."
msgstr "電子信箱已被其他使用者使用"

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:65
msgid "Please confirm that you are not a robot."
msgstr "請確認你不是機器人"

#: survey_builder/templates/SurveyCheckboxSetField.ss:14
#:  survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:16
msgid "No options available"
msgstr "沒有這個選項"

#: survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:2
#, php-format
msgid "Please rank up to %s"
msgstr "請排序至 %s"

#: survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:4
msgid "Click your options to rank them. Select at least one."
msgstr "選擇選項排序。選擇至少一項"

#: survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:4
msgid "clear all"
msgstr "清除全部"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:26
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:59
msgid "See the results from the latest User Survey"
msgstr "查看最新的使用者調查結果"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:39
msgid ""
"OpenStack users share their opinions and deployment choices to inform the "
"roadmap"
msgstr "OpenStack 使用者分享他們的意見和部署選擇來影像路線圖"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:45
msgid ""
"Read more from the sixth survey of OpenStack users since April 2013, with a "
"goal of better understanding attitudes, organizational profiles, use cases, "
"and technology choices across the community’s various deployment stages and "
"sizes."
msgstr ""
"從在2013四月以來的第6次OpenStack使用者調查中閱讀更多內容。以便根據各種部署階段及規模，更好的了解社群的態度、組織結構、使用案例和技術選擇"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:50
msgid "Download the report"
msgstr "下載報告"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:56
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:98
msgid "See prior surveys"
msgstr "查看以前的調查"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:62
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:100
msgid ""
"Learn more about past User Survey data to see how OpenStack is growing and "
"maturing."
msgstr "暸解有關過去使用者調查資料的更多訊息，以暸解OpenStack如何成長和成熟"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:67
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:107
msgid "May 2015 Demographics"
msgstr "2015年5月人口統計"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:70
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:110
msgid "May 2015 Business drivers"
msgstr "2015年5月業務推動"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:73
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:114
msgid "May 2015 Deployments"
msgstr "2015年5月部署"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:75
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:115
msgid "November 2014 Full report"
msgstr "2014年11月完整報告"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:104
msgid "Get Started"
msgstr "開始吧"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:107
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:26
msgid "Already have an OpenStack Foundation login?"
msgstr "已經有一個OpenStack基金會帳號？"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:115
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:30
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:115
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:33
msgid "I've lost my password"
msgstr "忘記密碼"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:121
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:39
msgid "Don't have a login? Start here."
msgstr "沒有帳號嗎？從這裡開始。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:48
#:  survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:37
msgid "Start Survey!"
msgstr "開始使用者調查問卷"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:72
msgid ""
"See the OpenStack community’s opinions, adoption and technology choices"
msgstr "查看OpenStack社群的意見、採納和技術選擇"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:74
msgid ""
"Read more from the eighth survey of OpenStack users since April 2013, with a "
"goal of better understanding attitudes, organizational profiles, use cases, "
"and technology choices across the community’s various deployment stages and "
"sizes. This round of the survey offers highlights only, including a "
"selection of charts most widely used by the community, and focuses only on "
"deployments."
msgstr ""
"從字2013年4月開始的第八次OpenStack使用者調查閱讀更多內容，以便根據部署階段和規模更好地瞭解社群的態度、組織結構、使用案例和技術選擇。此輪調查僅提供重點，包跨挑選社群應用最廣泛的圖表，僅聚焦於部署方面。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:77
msgid "Download the October 2016 highlights report"
msgstr "下載2016十月的重點報告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:78
msgid "Download the full April 2016 Report"
msgstr "下載2016四月的完整報告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:80
msgid "Be your own data scientist"
msgstr "成為自己的資料科學家"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:82
#, php-format
msgid ""
"Uncover your own findings by digging into the User Survey data from the past "
"year with a <a href=\"%s\">new analysis tool</a> available to the OpenStack "
"community. Apply multiple filters to virtually every quantitative question "
"from the user survey."
msgstr "用社群提供<a href=\"%s\">新的分析工具</a>從去年的使用者調查中發現更多。對使用者調查中的每個定量問題套用多個過濾器。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:88
msgid "Survey Assets"
msgstr "調查資產"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:91
msgid "See a video overview of the October 2016 report"
msgstr "觀看2016十月報告的影片概述"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:92
msgid "Slide deck of the October 2016 highlights report"
msgstr "2016十月重點報告投影片"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:93
msgid "Order a print copy of the April 2016 full report"
msgstr "訂購2016四月的完整紙本報告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:94
msgid "Video overview of the April 2016 full report"
msgstr "2016四月完整報告的影片概述"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:95
msgid "Slide deck of the April 2016 full report"
msgstr "2016四月完整報告的投影片"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:104
msgid "October 2015 Full report"
msgstr "2015十月完整報告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:126
msgid ""
"This is the <strong>OpenStack User Survey</strong> for OpenStack cloud users "
"and operators."
msgstr "這是面向OpenStack Cloud使用者和維運人員的<strong>OpenStack 使用者調查</strong>。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:132
msgid "It should only take <strong>10 minutes</strong> to complete."
msgstr "僅需要 <strong>10 分鐘</strong> 就可以完成。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:138
msgid ""
"All of the information you provide is <strong>confidential</strong> to the "
"Foundation (unless you specify otherwise)."
msgstr "對基金會而言，您提供的所有資料 <strong>都是機密</strong> (除非您另行註明)."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:153
msgid ""
"This survey provides users an opportunity to influence the community and "
"software direction. By sharing information about your configuration and "
"requirements, the OpenStack Foundation User Committee will be able to "
"advocate on your behalf."
msgstr ""
"這個調查提供使用者一個能夠影響社群和軟體開發方向的機會。透過分享你的設定跟要求的相關資訊，OpenStack基金會和用戶委員會能夠代表你的主張。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:156
msgid "More Information About The Survey"
msgstr "有關調查的更多訊息"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/DynamicEntityStepForm.ss:16
#, php-format
msgid ""
"If you do not wish to answer these questions, you may <a href=\"%s\">skip to "
"the next section.</a>"
msgstr "如果你不願意回答這些問題，你可以<a href=\"%s\">跳過掉下一階段。</a>"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/DynamicEntityStepForm.ss:18
#, php-format
msgid "Your deployments (%s)"
msgstr "你的部屬 (%s)"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/DynamicEntityStepForm.ss:21
#, php-format
msgid ""
"You do not have any OpenStack deployment yet. <a href=\"%s\">Want to add "
"one?</a>"
msgstr "你目前沒有任何OpenStack部署。<a href=\"%s\">想要新增一個？</a>"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ReviewStepForm.ss:10
msgid ""
"Review your completed sections and Submit Your Survey when ready. Thank you "
"for helping create a better OpenStack!"
msgstr "準備好後，查看完成的部分並提交。感謝您幫忙創造一個更好的OpenStack"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ReviewStepForm.ss:22
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ReviewStepForm.ss:24
msgid "Start"
msgstr "開始"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:88
msgid "There was an error with your request, please contact your admin."
msgstr "你的請求出現錯誤，請與管理員聯繫"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/fields/SurveyOrganizationField.php:55
msgid "-- New One --"
msgstr "-- 新建 --"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/fields/SurveyOrganizationField.php:57
msgid "-- Select Your Organization --"
msgstr "-- 選擇你的組織機構 --"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyRegularStepTemplateUIBuilder.php:57
#, php-format
msgid ""
"<p><strong>If you do not wish to answer these questions, you may <a href="
"\"%s\">skip to the next section</a>.</strong></p>"
msgstr "<p><strong>如果你不願意回答這些問題，你可以<a href=\"%s\">跳過掉下一階段</a>。</strong></p>"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyReviewStepTemplateUIBuilder.php:23
msgid "Submit Your Survey"
msgstr "提交你的調查"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:24
msgid "Save &amp; Continue"
msgstr "保存 &amp; 繼續"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:57
msgid "Save &amp; Come Back Later"
msgstr "保存 &amp; 稍後回來"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:65
#:  survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:66
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/EntitySurveyRegularStepTemplateUIBuilder.php:27
#, php-format
msgid "STEP %s"
msgstr "第 %s 步"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/fields/SurveyRadioButtonMatrixTemplateQuestionUIBuilder.php:34
#:  survey_builder/code/ui/frontend/builders/fields/SurveyRankingQuestionTemplateUIBuilder.php:37
#, php-format
msgid "you must select at least one item (%s)"
msgstr "你必須選擇至少一項 (%s)"

#: survey_builder/code/ui/frontend/SurveyPage.php:411
msgid "Thank you for your submission !!!"
msgstr "感謝您提交！！！"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_Header.ss:3
msgid "Step <strong>%1$s of %2$s</strong> for <strong>%3$s</strong>"
msgstr ""

#: survey_builder/js/survey.controller.js:55
msgid "This field is required."
msgstr "這欄位是必填"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:56
msgid "Please fix this field."
msgstr "請修正這欄位"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:57
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入一個有效的信箱地址"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:58
msgid "Please enter a valid URL."
msgstr "請輸入一個有效的連結"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:59
msgid "Please enter a valid date."
msgstr "請輸入一個有效的日期"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:61
msgid "Please enter a valid number."
msgstr "請輸入一個有效的數字"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:62
msgid "Please enter only digits."
msgstr "請僅輸入數字"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:63
msgid "Please enter the same value again."
msgstr "請再次填寫相同的內容"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:64
msgid "Please enter no more than {0} characters."
msgstr "請不要輸入超過 {0} 字"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:65
msgid "Please enter at least {0} characters."
msgstr "請輸入至少 {0} 字"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:66
msgid "Please enter a value between {0} and {1} characters long."
msgstr "請輸入一個 {0} 跟 {1} 之間的字數的內容"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:67
msgid "Please enter a value between {0} and {1}."
msgstr "請輸入一個 {0} 跟 {1} 之間的值"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:68
msgid "Please enter a value less than or equal to {0}."
msgstr "請輸入一個 {0} 以下的值"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:69
msgid "Please enter a value greater than or equal to {0}."
msgstr "請輸入一個 {0} 以上的值"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:100
msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定嗎？"

#: survey_builder/js/survey.organization.field.js:31
msgid "You Must Specify a New Organization Name!."
msgstr "你必須指定一個新的組織機構名稱"

#: survey_builder/js/entity.survey.editor.team.field.js:100
msgid "You must select a valid member!"
msgstr "你必須選擇一個有效的成員"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:43
msgid ""
"Read more from the ninth survey of OpenStack users since April 2013, with a "
"goal of better understanding user perspectives, organizational profiles, use "
"cases, and technology choices across the community’s deployments. This "
"survey offers insights from more than 1,300 users, representing 44% more "
"deployments and 22% more organizations than ever before."
msgstr ""
"從在2013四月以來的第9次OpenStack使用者調查中閱讀更多內容。以便根據各種部署階段及規模，更好的了解社群的態度、組織機構、使用案例和技術選擇。這次的使用者調查有從超過1300位用戶的見解，並且比之前增加44%的部署和22%的組織機構。"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:46
msgid "Read the April 2017 report"
msgstr "閱讀2017四月的報告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:56
msgid "Watch a quick video overview"
msgstr "觀看簡短的影片概述"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:58
msgid "April 2017 full report"
msgstr "2017四月的完整報告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:59
msgid "October 2016 highlights report"
msgstr "2016十月的重點報告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:61
msgid "April 2016 full report"
msgstr "2016四月完整報告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:84
msgid "Order the User Survey as a printed book"
msgstr "購買紙本列印的使用者調查報告"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:86
msgid "April 2017 full report (coming soon)"
msgstr "2017四月的完整報告（即將公佈）"

